留名午後收覆失地

近牛不敗

上緊啦 跌小小驚咩

利申先 無恆牛係手 baba牛就有

冇可能，個個股壇高手都係話準備大跌

我由上年聽到依家啦
雖則我都覺得今年會跌
但係全年頂仲未上到

佢地係話今個月就大跌啦，個個都仲on99話牛我諗今日收市都係唔會跌太多，佢地會陰d陰d幾百，幾日都係咁之後先一下大跌，等個個都走唔到，唔同上次一跌就600，跌得快大戶反而未賺夠d人就走曬止蝕

我就好耐無買恆指牛

不過我信港女命不該絕

你睇，比我講中左第一日啦

維持部署
baba牛未死

港股睇到下星期一都無轉勢
我就確定港女垃圾

我指恆指